HK NO IT 點解MTR個網仲係NOT SECURE

因為encryption會行得慢d，又唔想科水加cpu power就一於唔理

坐MTR都唔secure，咁上MTR個網唔secure有咩出奇？

唔係呀，MTR好secure呀

secure匪共政權